納瓦羅：川普時期，小混混楊絕不敢跟美國這麼說話。布林肯該轉身離開，讓小混混們回北京見屠夫主子

20210320納瓦羅先生參加Jeanine法官「發出警報」環節

1.中共國不僅讓美國丟臉，還把沙利文和布林肯的臉面給剝了下來
2.川普時期，小混混楊和其他小混混絕不敢跟美國這麼說話
3.布林肯該轉身離開，讓小混混們回北京見屠夫主子
4.CCP說教的同時做的惡：新疆集中營西藏種族清洗摧毀香港民主對台灣虎視眈眈

推

美白左抵你有今日